14:00 鄧炳強出席中西區 區會會議 資料

14:00 鄧炳強出席中西區 區會會議 資料

中 西 區 區 議 會 第 二 次 會 議
日 期 ﹕ 二 ○ 二 ○ 年 一 月 十 六 日 (星 期 四 )
時 間 ﹕ 下 午 二 時 正
地 點 ﹕ 香 港 中 環 統 一 碼 頭 道 38 號 海 港 政 府 大 樓 14 樓 中 西 區 區 議 會 會 議 室

6. 警 務 處 處 長 與 中 西 區 區 議 員 會 面 (約 60 分鐘) 討 論 事 項

7. 遏 止 警 察 暴 力 才 能 令 香 港 回 復 平 靜 (中 西 區 區 議 會 文 件 第 21/2020 號 ) 強 烈 譴 責 警 方 自 2019 年 6 月 反 修 例 運 動 以 來 濫 權、濫 暴 對 待 示 威 者 ， 及 要 求 政 府 立 即 成 立 獨 立 調 查 委 員 會 ， 全 面 調 查 自 2019 年 6 月 12 日 警 察 的 濫 權 、 濫 暴 情 況 ， 並 追 究 責 任 (中 西 區 區 議 會 文 件 第 22/2020 號 ) (約 60 分鐘)

Ref :

（今次係第二次會議， 撳入邊第二次會議個欄睇）

一陣邊個搵到直播link 請盡快post出， 謝謝。

（新方向）如何令垂死的文宣活動起死回生

有直播 link 未 ?

有喇

鄧炳強出席中西區議會 泛民將就警暴問題提質詢

傻強出席中西區議會 泛民將就警暴問題提質詢

個黑人記者係咪琴日訪問空姐蛆牛肺飯嗰個

有無 link 影議會入邊情況 ?

有人干擾internet訊號 ?

係家淨係睇到出邊

Assassins Creed

踢個無委任證既便衣走, 好波

戴頭盔先: 我鐘意打機